Lego 出咗支國主題 set

農曆新年主題

龍舟主題

隻豬幾型

乜唔係支那人踎街打尖擺堆系列

龍舟

舞龍呀
點睇都唔係龍舟

要買支那老翻先有全面感受

龍乜鳩嘢舟

諗起american horror story

Sorry 未瞓醒寫錯

其實幾靚...

而家d 00後真係..

舞龍舟 咁大力

識砌一定係砌樂拼

其實唔錯wo

香港主題係咪講啲人瘋狂返工

可唔可以用嚟砌麒麟撞到孽瘤pk情景？

如果咁整既話，大6班玻璃心糞青又會話辱華歧視架喇

黃皮膚 黑頭髮 黑眼睛
完全係中國人

騎刧

無追尾動車同天準蘑菇節，不了

打錯